連登找（窮人父母） 好奇一看，便明白引風向，香港人不生仔同時引蝗蟲入香港拿身份

連登找（窮人父母好奇一看，便明白引風向，香港人不生仔同時引蝗蟲入香港拿身份，吃香港福利。
文中有大量的情怳和現實，明白現實情怳，便可以改善自己，解決不到大事，便解決小事，例如怨少點，或者直接用現實情況和道理屌爆父母。
和另一半計劃生育問題，量力而為，如果年手？月又有能力，直接移民再生也可。不一定要生，要生不一定要在香港。

連仔女都無？單性繁殖？

唔明？？？
現在是有人在社會議題上上惡化親子關係
和寫文嚇真香港人不敢生，令未來香港人數量減少再加上每日150+的人數和和香港人結婚生仔，香港只會愈來愈親中西方再都無力用香港影響中国

最後無香港人滅絕，更可以話以前的事無法生過，人民不會知真實歷史，香港所有的事物都可騙和搶來用了直到2047年上海都可以開金融中心了再加上電子人民幣，世界的物流和金融都是中国了